全民退八達通，有得兩蚊搭車例外

一般人當然退八達通啦，不過

所有合資格兩蚊搭車嘅唔好退
日日都要過海嘅更加好
搭貴價過海九巴，政府要補貼俾九巴
當你每年返230日工，一程車20蚊咁計，政府補貼18蚊一程
每年就屈咗政府 18x2x230 = 8280蚊補貼
如果你仲要玩嘢來來回回係咁過海仲撚正

但係記住，無論你係咪有兩蚊搭車你都應該減少使用八達通買嘢
呢個習慣係極難改變，仲難過戒麥當勞(因為麥當勞有代替品)
但係要抗爭就係要克服一切，改變生活習慣